世界變, 金融界都請中大engine

表哥係中大Information engineering, 入左ibank做big data analysis.
講起ibank，James Simons好多年前已經唔請金融出身既人，請science / enginee 出身的。
香港都走緊呢個趨勢。

早知入中大engine